熱狗係鬼鐵證

屌你老母 公立醫院咪又係比支那人用
收左共產黨幾多錢呀

on撚9
宜家就係私院同老野用最多,點解要益9佢地

潮州滿

原來泛民支持者會笑人係支那人

賤狗又轉移視線

有上開forum 都知罷捐唔係出自農場9 up

支那熱狗

佢十月頭已經起金鐘出現

熱犬無撚腦

係，潮州蝗，仲四眼。

隻四眼蝗好多大話，可能晨早俾人趕番黎。